明明就叫新冠肺炎，你班仆街玩污名化叫武漢肺炎覺得好開心好過癮？

唔洗講咁多，已犯国安法，我要去舉報

唔怪得支荆黨要取代佢地

入唔到

希望呢班臭閪去自首🙏

但個日期..........

等多個月先

post返去大陸啦

依家啲垃圾會議員真係不知所謂

以前好好多

同紫荊黨講

民建聯今次仲唔露底，要話比班藍友知先得

樓主，我屌你
你咁都漏左工聯會

一個都不能少

好嬲啊

所以話呢班保皇傻閪一啲政治觸覺都冇
有少少腦就知做得共奴就知唔可以咁叫啦

支持民記

武漢肺炎

民建聯咁就叫藍？一睇就知得條底褲藍

係囉
嗰時都未正名
樓主做乜鳩？

其實一月大陸紅媒都係咁叫

咁快幫紫荊黨做勢搞班土共

原來民建聯係手足
怪錯佢地啦

拿拿聲SAVE低D 閪圖先

犯國安法呀
過咗大晒呀

武 漢 肺 炎

含淚投民建聯

真係要post去微博

做乜鳩姐你

好呀 中國新冠肺炎

反了反了

小你班臭西，污名化祖國！

炸民果安發有追數力

下年1月尾開新post

推爆佢

竟然未Del

希望大家去記得啲罪證🙏

全名應該咁寫：
非武漢肺炎及中共肺炎之2019新型冠狀病毒病

我都係跟民建聯講武漢肺炎

因為民建聯叫先 洗咗好多人腦

黃絲又有飛機打

來自武漢既新冠病毒

行得太前

一月都未有名

支那武漢肺炎

2020年1月21日
當時叫不代表d咩 仲沒正式定名 個毒才岩岩開始

由佢地自high啦

哩班仆街帶壞風氣

一月ar DLLM

用你屎眼睇清楚啦

Send去小粉紅網

蔣麗芸: 武漢肺炎

屌你老母爛臭閪得你睇到咩懶屎醒縮返入你老母個爛臭閪到啦

咁都釣到成堆五毛

國安法

佢教壞我

武漢肺炎幾好聽呀

搵勇武手足中出班臭閪

粗重嘢…你嚟

要print出黎，多多提醒市民

TVB

武漢新型冠狀病毒肺炎
實冇錯

嘩屌 呢條259

你老母俾狗屌？

國安法遲早連孫中山都唔放過

移花接木？

推撚爆佢

咪係成班拎old news.... 唔知連登不鐘意人quote old news!

成班漢奸黎

LM真相

push

犯法就係犯法

支荆黨，高汁

Yessaa

我十卜佢地WOR，你地班連登廢青成日講新冠肺炎，明明個肺炎來自哪裡大家都清楚，十卜民建聯正視聽，抗暴政

知名三毛嚟

推

雲ching

追溯期：

如果真係個名係有污名有侮辱成份 咁當初佢地有用？

民建聯帶頭返中國 港獨
可恥

離晒譜嘅
呢班賤種香港人，竟然夠膽叫武漢肺炎

国安法

舉報熱線

lm

對民建聯好撚失望

好在紫荊黨成立左，香港有救

民建聯已成condom

蔣麗芸，李慧琼！你哋個頭好柒，剪頭髮啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

此狗隻為沙皮狗分身明顯證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

無恥沙皮狗(狗隻#133680)肯向香港手足道歉未?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板
沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

Push

當時明明全世界都咁叫，包括支那官媒同土共
後來睇住佢地話「污名化」，逼世衛改名
最後果然係開始卸責
由趙立堅聲稱美軍帶病毒去武漢開始

打乜撚嘢？宜家係要舉報，打擊港獨暴徒，你我有責

再嘈舉報埋你，屌你老母

話「污名化」，咁一二月果陣全支那都咁叫，果陣點解唔係「污名化」？又無人出聲？

屌你老母啦
當時憑咩話關武漢事先
賣國賊

2019新型冠狀病毒引發全球大流行的中國武漢肺炎 ?

oh shit

你收咗美國錢？做咩幫疑犯護航？

佢死得喇

同我推爆依個post佢